[深度討論］點睇異性話中意你，但叫你等

好似呃鳩你咁？

有冇人會信？

有冇巴打絲打試過？係咩心態

很好的水泡，講完。

99%係呃你，一係其實有幾個人選擇緊，一係已有女朋友，點都好，真心鐘意你點捨得要你等，仲唔即刻霸住你，會驚你走左去

有諗過

食飯book枱咁撚樣

冇想食就唔出現當cancel booking

都係嘅早走早著

最後兩句好中

應該係有女

真係鐘意既話仲等咩 講咩都係藉口啦

絲打是咪試過

Second choice

男朋友同第2條女講過
利申 仲一齊緊

絲打小心為上 睇路
男人真係好撚古惑

等左幾耐啊

一樣 有時真係咁啱未係時候一齊
過咗大約兩個月，就一齊咗

3-4個月?咁啱個陣想放棄佢就同我講咗

等啲乜先 原因？

簡單黎講 佢無心拍拖
但又想有條友陪住hea下
到佢有心拍既時候 個個人都唔會係你

你啱

等俾人撚

等咩呀 及早抽身 收你兵搵你zip時間渣

我試過
仲等緊
日日都覺得自己好on9

中到心好疼

及早收手呀弟日諗翻俾人撚就真係on9

你係好人

呢句真

真心中意你一早say左yes, 叫得你等即係對你有好感但講唔上中意

咁呢單生意你做唔做吖？唔做我食第二間

me2
等左成年

試過佢話讀大學期間阿媽唔比拍拖，叫我等佢讀完大學。等左一排，結果佢同左另一個一齊

Me
已經年半....
唔敢想象到兩年時會點
應該想斬死自己

屌 呢啲真係含家產

狗屎垃圾講既嘢唔好信 除非你清楚佢既為人

唔值

幾清楚都係假

咁都係算啦？

係ga, 都係個句，咁你等唔等吖？

咁撚似啲有婦之夫溝女既對白
你拜鳩佢拜，轉身走人
講得出呢啲說話唔方好人，唔駛留戀佢
除非工作需要，block晒佢whatsapp、facebook、line都無妨，呢種人唔需要留半點餘地
對呢啲人阻住你搵Mr/Mrs Right咋

利申：曾經咁俾娘娘玩過

啱

我想過好多次想斬斷呢段感情

佢就係咁同我講，最後佢同返以前個個一齊

收兵咋

你能重新振作就好
唔好再諗咁多，因為呢啲賤男呃人與其花時間研究你呃唔呃得，不如呃咗先算，話知你精過希拉利、Louisa Mak定袁彌明。香港地少人多，總係會遇上呢種人。
再者，條木咀愛你有限。俾你得到手，下場都唔好得去邊
佢真係愛你係唔駛你等、唔駛你委屈

真係鍾意你會捨得要你等？

你唔傻得去邊，起碼未俾呃蝦條已經識醒

好中好疼
咁都係算

咪傻啦 忍痛放手吧
過來人的經驗
利申：哂左一年時間等

係架 地位賤過隻狗

等佢老母咩好撚多時間呀

唔夠愛你囉
我就係啲咁嘅仆街

水泡

中point

用嗰一年追另一個好過 同佢只係一種狀態。可以變更的

兵 完

水泡後備你唔係第一位 甚至連上榜都無份
你等個陣佢日日張開腿比人砌
你接受到咪等囉

兵

等下啦
睇醫生都要輪籌啦

仲未識醒

點睇啲人

食飯都要訂枱啦

收皮啦 好鐘意又點會叫你等啊
等撚到幾時啊
無女/仔 空虛寂寞嗰陣？

應該都係好cheap

出䡄後悔 叫我等

就一年 仲係好有罪疚感

點解叫你等
原因呢

乜都好啦

??有野分享？

樓主你覺得真正鐘意你個D個反應係乜反應，而家下的反應又是乜反應~
你應心中有數

付出同收穫一向都不是成正比，你懂的

入伍申請

唉
知道要放手但始終唔捨得

+1 愈踩愈深

鍾意 但唔夠鍾意

利申：試過

最後佢同咗第個一齊仲要係我識既